{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008003",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 하늘숲스파펜션(사계절개별바베큐) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトについてのご案内は以下の通りです。 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、同性の場合にも未成年者の入室は絶対禁止です。 また、ペンションの客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。 重複予約が発生することがあり、この場合は先に決済された予約に優先権があります。 宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超過した場合は入室できないことがあり、この場合も払い戻しはできません。 ご利用日当日予約した後、当日キャンセルした場合は払い戻しができず、客室及び周辺施設利用時の損害賠償の責任はお客様にあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 ペンション使用時の注意事項としては、衣服のポケットに持ち物を入れず、十分な準備運動や飲食物の持ち込み禁止などがあります。 駐車スペースがあり、屋外テラスとブランコが利用できます。 基本調味料とホテル用タオルも提供されます。 ブルモンサービスの提供時間は20:00から22:00までで、7月と8月はご利用いただけません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、同性の場合にも未成年者の入室は絶対禁止です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室予約状況はリアルタイム予約と一致しないことがあるのですか？",
            "answer": "はい、ペンションの客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。重複予約が発生する場合は、先に決済された予約に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は期間によって異なる場合があります。キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて宿泊することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できないことがあります。この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "当日キャンセルした場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "ご利用日当日予約した後、当日キャンセルした場合は払い戻しはできません。また、客室及び周辺施設利用時の損害賠償の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で調理道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション使用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "ペンション使用時の注意事項としては、衣服のポケットに持ち物を入れず、十分な準備運動や飲食物の持ち込み禁止などがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が利用できますか？",
            "answer": "屋外テラスとブランコが利用できます。また、基本調味料とホテル用タオルも提供されます。"
        },
        {
            "question": "ブルモンサービスの提供時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "ブルモンサービスの提供時間は20:00から22:00までです。なお、7月と8月はご利用いただけません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 560
    }
}